Semaine 1: Coder la division about us(HTML et CSS)
Semaine 2 et 3: Travailler sur la partie html du music box
Semaine 4: Importer le script JS et l'adapter au besoin
Semaine 5: Effectuer les dernières finitions.